費sir見到主場都贏唔到會點諗

原來依場係摩佬既appraisal